希望賀錦麗轉正後加大力度 繼續捉班黑鬼坐監

要求恢復奴隸制

好波 黑鬼是要管的